有無人記得睇過Ghost Whisperer呢套劇

嗰陣成日追，都係為咗睇女主角

好似睇完s2就冇再追